【純討論】抽新股有沒有可能有系統研究？

對於有d新股首日升10-2000%
例如聯旺，雲裳衣，累積表現去到5000%
而有d就跌只係5-20%。
只有近期有間親親食品，首日跌65%

基本上暫時粗糙咁結論，
抽新股贏面都幾高，以首日沽出來計。
有錯請輕輕力屌，
有沒有高手教下小弟。
對於選擇新股應向咩方面選擇？

有

可以拎佢地既表現做個regression 囉

睇保薦人

唔同嘅新股差別咁大點可以一概而論，仲要有系統研究
最基本緊係睇個市氣氛如何，其次就睇有冇概念啦，on9啲都得架，黃翠如老豆同細細粒嗰隻新股咪一樣升到痴撚左線

我覺得應該任何野，係股市裡要有研究。
但唔知從咩方面去思考，集思廣益下

睇邊個做保薦人已經可以小心老千股啦